（估地方）坐擁710萬住宅中年男聲稱身患絕症 17歲少女即奉上初夜「愛愛」

連登日報 （純屬創作，如有雷同，實屬不幸！）

近日網上流傳一篇文章，稱是一名十七歲少女被欺騙感情的自白。該「少女」指，早前於香港著名約炮交友軟件HMD上，認識了一名年約三十的男子。一番網上情話後，兩人互生情愫，但未有作進一步的「踰越」。

該「少女」收到那名男子送予她的禮物。「少女」留意到禮物上的寄出地址，上網翻查後發現該男子原來居住於價值710萬港元的單位。此事以後，少女主動向男方提出「情侶關係」。起初男方猶豫，或許是招架不住熱情如火，青春少艾的女事主，最終答應開展「隔代戀」。期間，男事主稱自己「身患絕症」，會「導致性功能受損」，且壽命「只剩幾年」。該「少女」聽罷，便「自動獻身」。男事主起初拒絕，但最後答應「嘿咻」。

該「少女」於文中聲稱，兩人反目的原因是因為男事主不讓她「去荃灣區範圍」，又指男事主不欲被「屋企人發現」一事令她大感不滿。最終，女事主與男事主對質，男事主將其有家室的事實和盤托出。女事主大為震驚及憤怒，於是把男事主的資料和特徵於網上公開。

把男事主的資料和特徵於網上公開

去cctoy 同感情台會搵到

圖？link?

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

唔好再poat了🙏🏻連登好多憤世嫉俗人型社會炸彈

Cheap雞vs雞蟲

710萬嘅樓都lur飯應
好心做女人就有大志少少

寄出地址寫半山區都得啦，任寫